有冇巴打覺得比嘉愛未好正？(4)

獨裁侵

呢到有人討論比嘉既咩

冇

This is baba post

正啊 留名 推

開到4

三叔post嗰啲全部都

more 馬場5該

湯盈盈

松岡はな

做咩自鞭

冇嘢 睇錯名

樓豬IS公廁

Agger

推

邊個

馬場ig story撚貓段片
把聲

佢成日都同我講kimochi

藤井夏戀

剃哂鬚既成田真係好似Gay

馬場

馬場越睇越靚女

一個，專一黨即死；三叔睇紅白搵目標。
兩個，花心黨新手有選擇困難；三叔開始改名。
五個，花心黨放棄奶媽；三叔宣布自己係 Apple 用家。
十個，侵俾人話係公廁；三叔延後加推進程，等待真正嘅後宮海。
二十個，花心 post 爆 post 速度追過晒其他 post；三叔話需要其他人分擔。
五十個，花心黨幾乎全軍覆沒；三叔終於話：「救命呀，後宮好多！」
異教徒：「最近後宮開始變多喇！」

⋯⋯

嗚啊
呢幕正撚到
我頂唔住了

Btw

呢幕笑左
的確係幾火辣既

個病人有透視眼

好搞笑

好肥

天氣報告：今天炎熱

最適合去游水

Why so cute

馬場幾啱做富江

粒墨

比嘉呢

尋晚比嘉大爆發，都無人PO佢

未睇
我係咪要潛一陣先

劇透Mode開啟

我已經盡量揀d無劇透既圖cap 同post

劇透左D乜

馬場換過個髮型好睇好多
code blue個村姑頭

富江都去埋拍av

擺埋一齊想點

想屌到馬場反白眼🙄🙄🙄

是咪嗰個utuber

笑左
侵係隔離講句對鞋唔靚都又比人負皮又比人block
講對鞋啫 又唔係話結衣唔靚
On9到

我都未入去睇
唔入去啦

我講水桶腰無事

Dllm

咩事

對鞋的確唔多襯條裙，條裙有D傳統feel，對鞋反而太高貴場合著，搶左條裙眼

侵做咩俾人Block

笑4 入得個閪po就預咗啦下話

侵講乜嘢最尾都係會俾人負皮

申條脷出嚟做咩

關心你

你花心

西波皇

你係因為咩原因咁憎嗰邊

好似好大仇口

只係Gakki post果邊唔俾放關於Gakki既負面評論

所以輕輕帶過咪算

其實咩叫真毒

之前都無咁on9
自從唔知第幾多個post有班人埋哂堆扮大佬
係個post入面做風紀
就搞到個post乜撚都唔講得

請開名

呢個年代少左好多真毒 依家唔興PC online game宅住班細路
真同偽毒之區分係異性相處上 唔識/好難溝女果種
主要係自信心不足又外在條件差 搞到對人有種心理恐懼 所以同佢地相處好麻煩

可唔可以理解為而家有班人只敢Whatsapp 連電話都唔敢講既人

都係架 但最直接區分就係可以順暢同陌生人正面對談

所以你地都唔去果個Post留言

其實BABA係CB3真係唔索，點搞

冇所謂啦 勉強唔黎 迫人/迫自己改變都係辛苦

示愛

個個辣殺留陰

頭幾集啫
我覺得去到第5,6集
佢個角色個氣場唔同左 正左

講野把聲可愛左

佢個形象都幾多變
ig d相成日比到我唔同感覺

淚b理性分析

係寫字樓hea到勁眼訓

越睇越順眼

好開心 睇到越來越多手足對馬場既印象越來越好

個時邊個係咁貼馬場圖

長澤個post沉到唔知去左邊

me出名高汁分色 由波到女再到人

我有係比嘉post2係咁貼馬場圖
貼到開左個馬場post

個時已經愈睇愈順眼

帶頭污染比嘉post

比嘉>馬場

話說CODE BLUE D女都幾高下

呢個根本係馬場post,大家講馬場既頻率仲高過比嘉

嬲

係咪有人要搵真毒

性格、興趣、生活上都係真毒先好同我挑機
成班死mk咪扮毒撚啦

我
係咪想鬥

一蚊挑你機

無睇動畫你已經輸左啦
利申 最少一季睇十套八套新番

Thomas算唔算係動畫

一入嚟成陣毒氣

應該toda最矮

但都過米六

正常都過米六啦

疏囉
我走

唔好

我都走

唔好 丟低我一個

侵話自己唔毒

花心黨 一個都不能少！

花心就是團結我們的力量

唔好貼鬼妹

禾刀唔like鬼妹

留低一齊討論比嘉

比嘉唔岩 討論馬場都得架

我引退

To 三叔：

不錯喲

who

文盲？

唔識字

幾歲？
成個小朋友咁

黨員去咗邊度

u go hk 取景？

機會嚟啦飛雲

想犯罪

睇片?

不安

上網睇新聞話9月下旬係香港拍緊

報左驚

好想去現場

扯左

好想見下馬場BB真人

劇黎？

係 得4集
主演係小池榮子同吉澤亮

又係小池榮子

四集都係香港
想睇日本仔點拍香港

馬場真係

又係千眼

佢兩個好fd 希望馬場唔係教徒

邊個送

我

我啲黨員

用緊呢張做homepage wallpaper

唔怕俾人見到咩

所以唔係lockscreen
D app遮咁d

會唔會頂唔順入廁所

係咪飛嚟香港呀

佢兩個咁friend既

non no model

💸💸💸

係咪新寫真

係

嗚啊

「恋する香港」クランクイン‼
10月からの放送に向けて、撮影もスタートしました‼
写真は馬場ふみかさんと最上もがさん😊
なんと、今回は全編香港ロケなんです✨
撮影現場の様子も随時お伝えしていきます〜
#馬場ふみか #最上もが #恋する香港
係咪即係宜家係香港拍緊 ？
上面張圖係石板街？
好想見下馬場bb真人

全篇都係香港拍攝，拍撮現場嘅相會定時upload

Thank you仙人巴

好想見到一眼真人
折壽十年都肯

好想睇日本仔拍香港

我依家冇嘢做
好想去搵下佢

去銅鑼灣 老蘭 旺角 尖沙咀撞下

好索呀

Fan巴go 奶馬場

柒

唔好污染個post

真心7喎

邊位阿

南山邨

玉井詩織

清井咲希

以為大肚

我係爸爸

馬場ig有新圖
係文青影相地方

但你哋應該唔需要奶媽

有肉先大聲

點解新木會貼馬場相

Fan巴移藉過黎

不嬲係到

係咪係時候follow埋新木ig

同馬場同時follow

不男有follow Yuki IG

著到咁唔熱咩
Btw 一日換幾套衫 夜晚唔會上山頂掛？

呢張應該舊相嚟

馬場BB黎左香港

好想知佢拍攝行程
好想見佢一面

好正喎

好想揸佢一下

真心正喎

換一世
制唔制

馬場係雞係公廁

上面隻癲狗又入嚟玩
之前好忙？好耐無見你入嚟搞事了

忙住轉工

你哋咪懶溫馨好喎

咪阻住我地

做乜某衣po嘅垃圾會然會死咗過嚟

Who

唔開名啦 平時唔喺度突然留言搭爹嗰位

邊個呀

幫手翻譯姐

有人理比嘉咩

冇人理都要po

佢地黎香港拍野通常都會搵香港人入埋劇組,有無人識人係劇組一員

好想見馬場

點追 佢地成日換場 有冇工作人員放科

俾我UP中左，大家聽日出尖沙咀啦

個人覺得重慶大廈一定會係取景場地之一
另外仲有夜晚既廟街

Fan巴Go

會唔會俾啲南亞

日頭點會

夜晚就唔知啦

我估今日尖沙咀，快去

我都覺

好緊身

其實個造型有少少師奶feel
不過佢著上身冇違和感 仲好正添

重覆三次

因為重要

身材好，著乜都靚

我愛馬場

同埋原來佢167 都算高

名都轉埋啦，仲結衣

咁快變心

你直程花心兩個名

召喚四個名

都唔算快啦

Btw 結衣永遠排第一
不過講真 我係鍾意年輕既結衣多d

鍾意長髮多D

今日子巴改名

yes
同咗新垣結衣結婚
入咗贅跟bb姓

全部都愛

買

馬場寫真有實際用途

agger 結衣二十幾歲前係全盛期

calendar book

係英國過得快樂嗎

IT狗每日忙碌嗎

呢張好靚

我老婆

我屌 頭先諗住po load太慢放棄咗

Btw好靚

佢手臂好瘦，同Gakki係兩回事

其實瘦得好誇張 手腳都係

都係馬場bb身型最好

應大則大，應瘦則瘦

啱聽

馬場腳係咪有D粗

雞爪巴食開排骨

粗？

借機放圖

我錯了

我錯了

馬場又真係好身材

係咪黎左香港

呢種身材真係啪啪聲

啪啪啪啪啪

Yes 係我隔離now

你係咪撈亂咗青山 post 同花心 post

咁快

好想玩馬場個波

用錯icon
呢個至啱

個定對
玩一邊就夠？

單手玩一個

另一個空左要點

用口

Fan巴妄想無極限

幾時既相

應該都係呢幾日

馬場係雞

Kawaii

我女朋友真係好可愛

圖文不符

我sp原來係你女朋友

係我sp嚟

邊撚個牙

佐佐木希

7

係幾q 不過未靚到dum一聲

以前靚d

人妻

Nyon514
有d似年輕既佐佐木希 幾正

渣 ga

白間太正

rich g

U咁快既

放假 喺屋企有wifi

三叔？

狗糧

佢個樣真係

第3第4張唔錯

好似冇乜波路

對比我女朋友緊係啦

好波

DLLM sony

乜鳩嘢high res 好鬼細聲

唔識玩

得罪講句

我知好正

原來到依家都有人玩

有冇人教我點玩

Del ac 用呢條 link register

去機場接機

又嚟香港
補shot?

識玩一定玩白貓同painpain

panipani一定玩唔耐,掛機驚

最接近以前玩嗰d online驚既玩法既手機驚
同埋幾鍾意佢個風格成個洛克人咁

係,但唔掛機就太肝,得撚閒同佢玩

抖5個鐘->打協刷S箱->清主線->刷2,3個S箱->抖5個鐘
咁樣loop都接受到既
唔夾硬刷幾十個箱都ok既
不過佢要快d出活動

我都正想po

咩game 好玩

好山寨

網頁游戲 08年好hit
玩role play社群 Clash of Clans果類

負評支持

同馬場BB去左睇放煙花

同馬場BB係酒店一邊 ,一邊睇煙花

結衣post
又嚟之前講嗰個問題

其實大家都好似太上心
明明可以講下笑就算

話句似田蕊妮就侮辱
比嗰班死毒撚話結衣係佢地老婆咪仲大既侮辱

又黎過香港？
邊度最有機會見到

又要拍劇

再嚟應該係補番之前拍得唔好d shot
去番出現過嗰d地方應該有機會見到
Mk 南山村 石板街呢d

精警

算啦 已經變咗質 圍爐好耐 雖然之前馬場巴改名單嘢真係幫唔落嘅

垃圾有跟開花心post

係比嘉post

所以我一直無提過改名單野
黑歷史

數下成個post出現過幾多次比嘉同馬場
肯定馬場多d

比嘉

幅圖的意思指捕拍？
利申：不懂日文

唔準笑

係香港

佢件衫
唔熱咩

唔係仲有戶田咩

戶田另一個po

冇錯呀喵

好想奶佢d汗

Good morning

仲喺香港

係邊
好想見

我屋企

係咪岩岩出酒店 係到

Push

咁晚唔瞓

學生妹

個姿勢好似 ...

不得了

縮咗水

戴左sport bra 禾稈冚珍珠

逼到爆曬喎，咁都縮

真係好靚

成班現充去哂同女慶祝中出節
無人推post了

咪係

不過我都岩岩中出完馬場

FBI

淨係支持比嘉[black]同結衣[/black]ok

ok

比嘉腳趾

我專登唔po

係咁 隻腳趾公

早晨

幾點呀

馬場ig新片
So cute

係日本街頭見到佢我一定

奶邊到先

識玩一定係奶格甩底

long time no see

暗星巴

識奶一定係奶粒墨

梗係奶全身

上面咩事 成班變態想奶我馬場

馬場唔關你事

4g 偽毒

12% 偽毒

佢而家應該仲喺街 冇電熄咗機

屈

屌你班偽毒
一到星期六就出哂去攬女 無人推post

星期六出街都有罪

唔明
篇嘢寫咩

新木

腳

いよいよ今夜放送❗️
MBS(関西)にて今夜1:24〜「恋する香港」第１話放送です‼️
ぜひご覧ください😁
TBS(関東)では10/10(火)深夜1:58〜放送なのでもう少しお待ちください❗️
#小池栄子 #吉沢亮 #馬場ふみか #最上もが #永田薫 #マジプリ #恋する香港

咁快播

有無字幕組做

正美有新戲？

Yes講外星人果套

散步侵略者

有興趣睇

咩水囊

頂係頭上面個冰袋

Fan巴

雞巴

雞巴好難聽，叫爪巴得唔得

唔得
雞巴

係小雞巴

Mon實

仲有一張 不過唔識down

嘩 好彩呢個係花心Post

嘴唇

其實我真心完全唔覺得石原靚
同佢同期嗰d全部屌打佢

要買呢本

唔可以話唔靚，但唔係最Top

佢本身有東洋氣質，但舊年果套校閱破壞左哂，而家都唔係好睇佢

個嘴直程可以話柒

酒場史上 最大規模のイベント「馬場ふみか大握手会」を10月22日(日)に開催。既に多くの応募を頂いておりますがまだまだ参加募集中です⇨ お見逃しなく！

cls
馬場都有握手會

應該搞渣波會

唉
好彩演員冇得畢業

咩意思

仲要演黎演去都係果type,悶唔悶呀
越黎越唔想睇佢

你哋好幸福

啫係之前樹巴有睇開

去完廁所唔洗手，之後先同馬場揸手

馬場間接揸我巨龍

Don’t put all your eggs in one basket

係男人就俾佢直接揸

馬場真係好撚正
巧sexy唷

咁早起身

打完機準備訓
放假

吊，好葡萄

救命

直接精液手啦

伸落佢個口到

成班死變態佬

佢地ff你

gay

發現變態黨勢力開始成長
要守護花心 post 嘅清泉地位

點解唔可以共存
又花心又變態

呢舖我撐異教徒

快d 我隻手指

戶田

之前見個成田凌成日痴住我馬場BB同新木
幾驚佢會搭上我馬場BB

屌 唔好提

馬場奶

大鵰吉到戶田露哂成排牙出黎

唔好講，我幻想到咩情況

我屌你哋兩個呀

侵幻唔幻想到

新木馬場只係踏腳石，一黎就媾Toda姐姐

玩完3p先食toda

馬場淨係比我屌過

天真

唔知啱啱沖完涼定做緊任務
攬住毛巾

同我一齊做完劇烈運動

馬場真無好可愛

無哂人了

無相

啱呀

條腰

捉住黎推

好想奶佢全身每一吋肌膚

無人記得比嘉

竟然仲有正評
邊個

敢做敢認

Who 比嘉

好似係結衣d fd

Who 奶媽

Who 馬場

Who 新木

甘刀有duck接龍=,=

Btw啱呀

想睇戀愛香港

終於提返比嘉

好似無翻譯組做⋯⋯

Netflix

我有Netflix
日日j馬場

無

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第三輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

有無馬場

呢張正到癲

有冇人覺得隻馬場g 好似賴慰玲

我都覺
俾你搶先一步post

點解要大頭

24小時都f5緊馬場ig同Twitter

有冇巴打覺得馬場ふみか好正? (4)

有冇巴打覺得比嘉愛未好正？(5)

馬場d表情，有s,又有m 既feel
真係好正

想s佢

比嘉= 不錯

馬場=要蒙頭入閘

無錯 馬場睇落真係好樣衰

你哋兩個

馬場越睇越正wor
相反比嘉睇得耐真係覺得佢中女咁

不了 馬場

高基好波

一人一粒

你幫邊個

咁比嘉都已經成30 好正常既

比嘉起碼天然

支持比嘉

成班球迷

波迷

馬場會唔會正得滯？

唔會

條女夠16歲未 個樣好細個

重點係唔靚

真

個鼻好大

畀三叔參考

見到冇腳冇波 廢事post

換比嘉個樣落去應該會正好多

個比例要拉返長啲

30先正

RikaB?!!!

由住?!!!

浸輕熟女味好正

梅毒

Yes

做乜鳩

梅咩毒

佢個id個球員既花名

唔駛簽名，俾我揸一下波就得

重點在於遮樣

開樣

邊個咁幸福同比嘉食飯
好羡慕

新木ig新片
馬場好可愛

馬場本寫真好噴血

新木馬場

買左

圖

Dllm比嘉post post比嘉冇人理

邊到買??

我以為你地買左咋

比嘉係第二最愛

直接開馬場

信和

侵唔好死

尋晚同佢玩到太夜

?

侵

侵都失守

??

花心 post 都要開青山？

出年Code blue如果有試寫會/謝票

99%結衣，戶田，馬場同比嘉會同場

你準備好錢未

咁你又準備好未呀

ready

All the time

條脷準備好
奶結衣先定馬場先好？

你奶馬場

Gakki我的

奶咩呀

lm

大滿足

比嘉Po冇人爭比嘉

好似喊完嚟咁

邊忽似

我嘅
冇人敢爭

今個月內推唔推得爆

睇下馬場fans夠唔夠力水

btw睇緊下北澤
發現下一集有馬場

前2日睇左集馬場果套咩咩香港，好悶

做咩睇馬場劇

發現新木馬場成日喺ig互po相

關你屁事
想睇咪睇

黨員

比嘉開緊IG live

好靚

係新木IG見到馬場好正

Live 緊

睇

比嘉係咪冇工開

好撚正

好come睇

人妻feel

咁多位ching識嘢

花心黨已死
無哂人了

對 縮咗水

著得咁密實點吸人流呀，結衣就話有樣就得姐

👉🏻👈🏻

佢無表情同西面正啲

下面嗰張
仲未買本寫真呀

仲唔買

睇綜藝睇得出結衣同比嘉超好感情

沖繩CP

Baba ig

？

馬場ig 又有新木

不了我

吹奏下比嘉先

內容呢

馬場根本就係肥腫難分

雙眼皮好深

Agger,心口勁腫

笑咗

仲有呢

終於有
BABA

Upload唔到圖

除啦

係都畀我睇

輕熟女

笑容好warm

笑容好Warm

呢度係比嘉po
結衣出返去唔該

唔係結衣黎，佢係白石

白石取代今日子榮升三巨頭

花心po can post anything

在我心中，多滿子已變第一

Yes, 包括暗星

暗星

真知子>今日子>其他

有冇比嘉圖
發覺手機冇乜佢圖

多滿子>真知子>優里(百合)>Mikuri>稻葉>今日子>三島花>小梅>梅村>林>紗枝>沙耶>若葉

因為結衣 所有角色都正

上面大把
我手機都冇

點解唔儲

奶媽

奶媽出番黎

冇人同白頭佬爭

美嘉不在列中

呢度係馬場post

美嘉>白石>柏木老師>真知子>梅村光>mikuri>other

加少左白石，係今日子同三島花之間

Mikuri咁後

多滿子不解釋，真知子比Mikuri高，因為我覺得真知子比較可愛，柏木優里就係因為我好鍾意果個Look，長直髮西面，仲有沙灘果陣著涼鞋

柏木真係

呢個角色設定真係無得頂

喂喂喂
你哋討論咩

比嘉post討論其他女星是常識吧

梳
討論番馬場

我覺得比嘉有d似孫佳君

我覺得綾瀨瑤硬係有D似Gakki

呢到冇眼科福利?

mirurun正

驗眼
負皮

綾乃瑤係g cup?

反而覺得袁X林有啲似奶遙

以前既蔡穎恩似d

who is she...

Oh goodbye days 是嗎

Yui

Aragaki

岩岩經過信和
馬場本野198

咁你買左未

買本俾我

我又唔喜馬場，我專一

本野好正

買未阿

我買嗰本抽中呢張
最想要食麵>和服>宜家呢張>泳衣

邊張食面

好似係呢4款

啪啪聲

留名

懸念巴

Focus個屎忽想點

嘩 屎忽gut gut

神木馬場

神木

筧美

你做乜

咩嚟

more

下北澤die hard第八集

大家都係馬場

唔係吉田羊咩

有幕係咁俾條毒撚摸pat pat

咪第二張
條毒撚一定扯咗

馬場個pat一定好彈手

以後叫馬場post啦好嗎

比嘉post

其實我一d都唔花心
淨係愛馬場同gakki

我都唔花心

專一

淨係鍾意女人？

梗係

有冇人覺得比嘉個feel/style同堀北有d似

堀北真希

唔花心+1

Btw 唔似

堀北>比嘉

Sbt

比嘉wifeable好多

咩節目？

大家一陣 支持下Showroom D3 22 號

嘩 借問此女何芳名

吉岡

辣殺

正到爆

企係馬場隔離
高下立見
幫馬場奶西都未夠班

原來就爆post
下個post叫 有冇巴打覺得馬場富美加好正？(2）

吉岡 ＞ 馬場

侵爭氣d啦
比嘉持續弱勢

比嘉既極限已經到左 係時候到我既馬場發揮喇

比嘉=暗星

一早應該

除左cb 有咩劇推介

你講邊個先

最強名醫

呢位ching識波

武士老師

對醫療劇冇咩興趣

冇人推

agger

吉岡有樣有身材
馬場個樣

吉肛

比嘉>吉岡>馬場

馬場>吉肛>比嘉

比嘉>馬場>吉岡

以前好鍾意佢

吉岡>all

All包唔包括gakki

好過分

gakki=…………>吉岡>alll

改返專一名

............啫係咩

新木其實幾上鏡

Dllm想up張圖 up極都up唔到

唔知馬場有無笑佢細波呢

侵仔 就爆post
準備好開馬場2未

準備好開比嘉5
有興趣開嘅巴打可以喺下面留低link

花心 post 標題太專一

難得有個吹奏比嘉

轉下啦 馬場2 下個再到比嘉5

比嘉好慘

你開

驚d人唔知係花心post
話哂donald侵=花心
你先夠資格開花心post

馬場(2)

Dllm開完冇人推

我愛你